【港台好波】港台問世衛助理總幹事台灣嘢即被CUT線

事緣係港台個英文節目The Pulse訪問緊WHO個助理總幹事Bruce Aylward
問台灣抗疫做得咁好會唔會俾佢做返成員國

條友dead air咗十幾秒扮聽唔到
然後記者再追問

最後佢直接CUT線

被CUT線後記者個表情

港台好波

問埋WHO點回應美國批評嘛

高質節目呀呢個 外國人又睇得
香港人學英文又得

收左中共錢梗係唔敢講啦

有冇人放過去ptt

港台真係好勁

推

twitter 呢屌

WHO真係收得皮

中衛

cut埋線

Paih

港台真係好癲

Push

喂，我收得唔清呀，係呀，喂，聽唔聽到呀

條奶共鬼又話去中國嘅？

煽火啊
不能只有我看到

push

撥*

youtube

我想知班左膠仲有咩可以講

唔好講咁多，擺上twitter

美國應該制裁成個who高層
奶得咁開心丫拿

WHO槍又無,炮又無,知識欠奉,資金靠乞.唔知個存在意義係乜?

記者好索

推到外國

明顯收左支那錢

有冇英文版整合

呢件Bruce Aylward之前先帶隊去北京幫支共含到雪雪聲 港台呢鑊咁玩佢啊

放上twitter

推上twitter啦

push to twitter

直接問佢有冇收中国錢好過啦

執撚柒左佢吧鳩數啦世衛

港台好波

國際組織
國際笑話

WHO
CHO

港台好波
BTW記者幾靚

PUSH

The pulse 好嘢黎
班藍屍又唔識英文

推
推上twitter
等班美國佬英國佬睇住

RTHK

識睇陣間又拉隊投訴

最後仲試圖將台灣講成係中國嘅一個地區
垃圾到

推上去 笑撚死
聽唔到 唔洗重複問 問下一條好冇

cut條片

以為收港府錢嘅港台實冇伏

港台又玩火，玩完炳強唔夠，仲玩國家紅線台灣。依家日日有人上門投訴，肯定疫情完左就會大清算

好撚柒 唔講台灣即刻應到機

好柒呀

港台已經upload咗呢集上Youtube

港台撚狗咁撚

笑撚死
奶都唔洗奶得咁柒呀
堂堂世衛要扮聽唔到cut線迴避問題
果然奶得多個人都真係on9啲

仲7過動物傳心師

全世界twitter #bruceaylward
貼e段

條友肯定係支拿大人

求其講話要商討下咪得
依家咁肉酸

記得backup

呢條鬼佬平時玩幾多幼幼

wa屌好撚肉酸
閪撚哂面扮聽唔到

一唔小心講錯野中共唔開心就大撚鑊喇

放上ptt未

RTHK已進化成國際級撚狗
拎住官台個名去撚都應該好多人中招

咁樣衰

笑撚到我

time stamp 17:46撚狗開始

WHO cares

可以 twitter 埋去台灣

放上ppt唔該, 想睇台灣人反應

奶共奶到

堂堂世界組織

連登仔唔好咁懶啦

同求，有冇大佬帶路

新潮圖
港台問號

一定要歐美重組世衛！！ 或者自己另起爐灶！！
國際線！！！

呢個要twitter廣傳

有冇人cut果段出黎 我post 上twitter

個鬼外係咪之前有段片，影到佢去大陸會議，跟住狂摸隔離個女人ge背隻果個？

推，勁有用文宣

港台，港 - 台

係咪開會畀人影到佢摸大陸雞嗰件

上面我post jor

哩單野好撚赤裸

up

好波

WHO奶撚到咁樣點解都可以扮睇唔到

有無twitter link?

之前有個專輯做維吾爾族
去埋青海同哈薩克訪問
真係好有心

雖然想多D人留意
不過又驚見光死俾班仆街投訴

who

CLS 大媽化

Winnie happy organization

Lag機成十秒

幾秒阿

WHO is trash!

摸腰果條友

自由發揮

港台

世衛不如執柒左去啦

點解會廢到連台灣都唔敢講

好撚癲
有冇人可以淨係cut 呢1分鐘岀嚟spread

越撚越高級，下次撚埋佢大佬

er er er...

哇屌好撚肉酸
畀人追問連台灣個名都唔敢講
最後仲要強行結束訪問

已置頂

洗唔洗咁撚肉酸呀
同你講埋可以repeat都話唔洗
咪即係聽到

19:40

奶共white trash

笑到肚痛
唔至ppt直頭Twitter Facebook乜都要share

Twitter

Tweeter師又要出動

CHO

一play就係嗰段

好癲
點解一個聯合國機構可以奶共奶到咁
佢地其實係咪全家畀共產黨綁架哂

上面我放左個tweet

D洋太監鬼識答咩 咪扮聽唔到lol

推唔到照推

可以瘋狂loop, 笑撚死

已cut 出黎，大家盡情share.
可以lin 埋佢

感謝又有料推國際戰線

換咗

港台真係世界級

有張相話條友之前係武漢開會果陣掃條女背

係咪以為RTHK係港共機構先接受訪問
點知中伏

記者姐姐

日日有新鮮雞

Video unavailable 左

快撚手到咁del 左

真係小癲 加油啊

好正喎

鼓吹台獨
班支那狗又衝出黎
所以必須種族滅絕支那人
世界先會和平

提大家back up定

奶支狗

呢條友真係要跟香港班狗官學吓跳卸膊操

方丈世衛

明明可以玩語言偽術耍走記者
戇鳩直接迴避 而家水洗都唔清

哇屌
條友做鬼佬可以奶到咁
發生咩事
停頓十幾秒心虛啊

多謝巴打，已back up, twitter 見

陰公 佢個樣好似全家比人威脅緊咁

retweet有巴打
另自己都放左tweet

lm

全部同我like, retweet 再share

笑撚死 柒撚到

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

好小學雞

黑白奶共雙煞
計落條白鬼好似仲無恥過譚狗

記者咁樣問先高質喎，你直接答佢有冇收$佢咪答你冇

推出去仆街奶共狗

擺上twitter先

唔洗理啦，媒體本來就要做大等多d人留意

cls

WHO啲人可能成世都無諗過香港政府部門訪問佢會咁撚chur

撚狗

一講要商討支那就cut水喉啦直接say no又驚肉酸

北京電視機

諗起呢段

Pish

推爆佢

黃人問號

支持香港官媒

無理由唔放twitter

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

A

推呢個

全面攻擊藍店大行動！！

個記者咩名

揾人copy 去 ptt

搵人將條片
放過去台灣嗰邊啦
搞大佢

一定要backup

柒撚到呢CHO

最佳香港政府部門：香港電台

中文字幕：

世衛 - Dr Aylward

19:54
RTHK：世衛會考慮讓台灣的會員資格嗎？
世衛：...
RTHK： HELLO?
世衛：不好意思，我聽不清楚你的問題，Yvvone。
RTHK：好的，讓我重複我的問題。
世衛：(急) 不，不。我們可以趕快答下一條問題。
RTHK：我們對台灣的情況和個案很好奇。

（斷線）
RTHK：？？？
（重新連線）
RTHK：我只是想看看你們對台灣控制疫情方面做成怎樣的看法－
世衛：呃，我們已經談了中國。 You know，當你看到中國不同地區的情況，各地都做得不錯。
所以，很感謝你今次誠邀我們進行採訪。還有祝你們香港在抗疫一戰上好運。

無錯

再整多條

擺去台灣網

pushhh
加翻譯上twitter

Upupupupupup

有冇人知ptt acc點起？

lets move to another one then

文宣組做嘢啦

有巴打貼咗去巴哈

翻譯左做台灣中文 #242

咩節目?

借咗你第1段片放上twitter

做到咁撚肉酸都有

我諗都幾難有ac
低卡得唔得

Push
Ppt手足

ptt

「利誘威迫」+「醜聞」
請參考十一哥做法
中共滲透每一個組織做法都係差唔多
比錢你唔受 就會威迫 威迫唔受
就會搵你既「醜聞」
最後迫你收佢錢
然後渣住春袋

你如果想反咬中共
後果將年全家族有事

你見包子越講得多「支持世衛」
代表比緊signal「唔好諗住反枱」
你想反我？
「後果自負」

你估世衛果班共狗唔知疫情過後會被清算
甚至上「國際法庭」？

但係佢地係兩個選項中
佢地已經冇辦法退場
Same as 大波驊

依條唔使經youtube

笑死

twitter要怒推

我愛有智慧嘅港台

屌你老母世衛

好post 要推

段片唔夠清

雖然未必會睇到，但都照send 去先

擺上Twitter 呀屌佢老母

港台高質

呢個係咪支那請佢叫雞果個

十卜港台

嘩 好核突呀 扮下嘢兜兩兜啦 直接cut 線都有

大力一推
記住要上港台youtube CLS呀

去FB留comment，有手足留左

放埋上reddit

應該係冇諗過支屬香港官媒會咁冼佢

你話唔係收左中共錢我都唔信
WHO wor

nice

中國衛生局

其實好明顯係主動cut線

The Pulse：Coronavirus situations in New York city, London and Lombardy, Italy & interview with WHO B

樓上都有講啦 喺港台呢條片度cut出嚟
大家記得CLS
仲有推上台灣啲論壇俾人知

好，收到

Wuhan Hygiene Office

港台好波！一定要傳出國際！

港台屈機到

有冇人諗住去蔡英文fb嗰度廣傳？

港台英文組一直都係黑馬
藍絲唔識英文所以唔識屌

根本閪衞一早比支那收買左，真係痴撚線，只要有著數，人命都可以放埋一邊

呢個要推

disgraceful

樓主PIN哩個

CLS
連答都唔敢 仲要用呢啲低招
有無咁撚垃圾

推先

大家快d打twitter國際戰線

有無人放上ptt dcard

放上ptt

台灣都可以無咁直接問過
港台

條撚屌直接當左台灣係中國一部分咁答

呢條友係咪揸支那雞腰嗰位專家？

WHO 表演政治大過人命

大家retweet 記得tag埋多啲美國政黨人士，例如Solomon 果批。佢地retweet既功力先可以多啲人睇到

一定要推比台灣論壇！

頂住先都睇到既，頭先唁記得禁1080P

做得太好，無評論既空間，不了

喂，，，喂喂喂喂

入黎做任啦

要推俾台灣人睇

twitter有link!!

演技有待進步
直接將台灣當做areas if China
屌你老母

唔識用ptt

老師問書
WHO: 唔好意思 聽唔到喎
老師: 咁我講多次啦
WHO: 唔洗啦 不如去下一題啦

十秒後cut埋線

佢係咪之前攬住條女開會嘅撚樣？

推！

push
cheng lap係咪有

等緊youtube版 方便twitter share

直線撚WHO

無ac

果然twitter係分唔到男女

Bumper ball
後面仲有個包到成個Ironman咁銀色嘅人

官方有youtube
寫個開始時間就可以

擺上ptt 比台仔啦

連登都分唔到啦

條撚樣肯肯定以為個官台一定係親政府，點知

鄭立肯定有
台灣讀書手足都會有

呢個Twitter真係要擺
全世界而家都盛讚台灣，佢就連一條問題都唔夠膽回應

原片720p

係咪呢個？

放上Twitter啦

垃圾who

終於放到

香港ip

不過冇人推

記者咩名？

cut 出黎時我好似禁左SD

WHO正仆街

支持港台

關公災難 柒到

winnie happy organization

冇ac 試下係fb搵d台灣KOL叫佢地幫下手

好尷尬

屌
見到有幾隻台豬話我地痴埋去

五毛黎

真係on99, 做人冇公關真係食得屎

條女幾正

納粹衛生組織

扮下得唔得

勁

扮LAG機

網軍呀

入面話"港仔xxx" 嗰啲係0.5?
而家搞到WHO 出丑喎，咁都有得嘈？

唔知台灣同香港邊到多D 5毛

Thx, Yvonne Tong, the producer of The Pulse

肯定收左CHINA 錢,唔評論台灣

一幅過文宣圖

一問台灣即刻hang 機

紅色名嘅應該男多過女

我都想講，唔知點解好難開到ptt ac

美國不如將WHO列為恐怖組織

一定係ptt

中共養嘅狗

Couldn't hear ur question. Let's move to another one then

屌

呢個地球上行得最前嘅官台

俾政府批鬥嘅官媒

九合一果陣太多網軍入侵
民進黨 國民黨 對岸都有
所以停左申請新ac
而家都未開返
我都好想要

痴撚線lol

share 比台灣youtuber 再發大件事佢

台灣三毛多過香港
因為語言通

agree

推，幫手放上Twitter

rthk升lv到撚國際組織

係呀 但似乎無咁快upload上去

BBC 都ok 既

推到ptt台灣鄉民見到為止rthk 好波

港台撐住

真係好肉酸

ptt前幾年仲開放俾海外人註冊
又有人放account上淘寶賣
所以超多5毛入侵
而家仲有啲韓國魚嘅無腦粉絲
以為真係中台一家親

港台好嘢

精神可嘉

條友可能google完，見RTHK係「政府機構」以爲冇死

連登仲未停

WHO做得好肉酸

國際組織嚟
咁偏心 咁偏𥘵

唐若韞

佢仲有個身分
早辰早晨後備主持

台仔係咁 大部份都唔鐘意香港人
唔係共產黨 都唔會同佢哋有connect

Share俾reddit?

9gag. fb

2個鐘前出咗

全部CLS，推上Twitter

呢個係咪上次去支那開會掃背個條友?

真

BBC同英國其他傳媒比似新聞社多過廣播服務

其實港台好唔同 唔好睇得台灣人太高
特別網絡世界不記名會講真話
你欣賞佢哋有民主係另一回事

台灣始於係台灣
你唔好當歐美日港坡

笑撚死
聽唔到條問題唔係叫人問多次
而係叫人問下一條
講大話講到咁撚白痴

記者就要問啲核心嘅問題

THX已Update

唔明

ok

相信隻白狗奴，特登扮作接收訊號不良，係要買時間，去問北京金主，是否願意畀錢，同埋金主需要嘅講辭

心諗唔好cut 線啦
模糊帶過就算啦

去WHO最新嘅post度comment

CHO 支蝗衛生組織

屌你播番哂出黎 柒唔柒d
奶到雪雪聲

以為搞笑劇集橋段至有.. 扮斷線咁 on9 ...

記者妹好又靚又叻女

見到有手足post咗 台仔瘋狂恥笑

link

記得睇置頂整合幫手CLS

睇置頂文

要多d宜d新聞, 去connect多d台灣

人民幣都幾香下

真
順到咀角震都見到
點扮斷線

有人post咗

支持rthk

不如擺埋上Reddit

笑撚死

潛力圖

拉去國際法庭受審喇肏 03/28 20:14
→ grandwar: 如果把病毒當作戰爭級事件，CHO根本甲級戰犯

連登仔仲拗緊應唔應該含撚投泛民，佢地已經明白晒root cause
等你地仲成日笑鳩台灣人

有無條友既掃背圖？

屌呢幾個月真係係ptt同五毛無腦台仔戰到天昏地暗

好波!
應該cut 個段仔出黎放上youtube or reddit
更多外國人睇

講到你好中意台灣人咁
連登高登笑鳩台灣人笑咗幾耐？

唔會呢半年connect左好多連登仔都叫緊戇鳩台仔笑人22k啦
純粹兩邊比較極端嘅人互相仇視

有冇twitter

佢地都講書面話要扮唔難

我地中英夾雜佢地好難扮到

9gag有人整左

應該係唔好睇得香港人太高就真

推！！！！！！！！

一問就無聲出皺左下眉, hello佢就話聲唔到不如轉下個話題,
再追問就睇住佢目光移左右下角, 然後 click 斷線..
柒到核爆...

呢個版本好撚好笑

Who想要槍炮中國自然會提供

全部CLS

你應該係好崇台d人

台灣都有注文音
不過佢地啲論壇為左避免閱讀困難會禁止使用或者限用幾個字咁
早年台灣人會屌鳩自己人用注文音 類似香港屌鳩人用5P字咁話人小學雞

幫手推上hot

佢果邊關左推文

港台之爭不必在此談
先對抗CCP及WHO

而家有少量開始屌大陸用語

講開者

依壇嘢，真係國際笑話！

笑到仆街

呢個堅要推，最好變成國際meme, 要全世界都見到支衞幾噁心

有無人搜集埋條咸濕菜果 d 奶共前言不對後語英文原文..

「我們說了2個月病毒很危險」譚德塞要各國停火齊抗疫 .
明明兩個月前支那爆發果陣 CHO 不斷講全世界都唔洗驚, 隻毒人傳人機會細..

WHO? Who?

台仔真係咁嫁
打毒撚驚識班台仔Fd
佢地真實性格黎 自負
不過人之常情啦

無啊 網頁版係會delay出 ptt唔會block post

pish

揾唔倒download制係邊

佢會答你 WHO the fuck is trump?

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

twitter見

香港記者好波

rubbish WHO

有啊 佢地因為香港抗爭覺醒發現被文化入侵得太嚴重 有人用左支那用語會提醒佢
不過都有台豬屌返佢地轉頭文化交流發展係咁架啦
仲有台豬呢個時勢仲買緊淘寶又要開post話擔心會送埋大禮黎台灣

Windows Portable

其實香港都係咁啦
真係冇咩特別
但係睇歷史就知道共同敵人係邊個

.

可能以為係CCTV之流
愈傾愈覺得怪
突然問鳩佢台灣

即刻呆撚埋

網上既野,唔洗咁認真
特別係PTT
利申:多年twitch台灣streamer觀眾

港台真係cls撚埋世衛狗

可能衰咗11

個記者後尾再問佢點睇台灣抗疫，佢都只係講different areas of China，搞到Taiwan 好似變咗禁詞咁......
就算有政治顧慮，都唔係咁樣講嘢㗎，失曬公信力。

cap左圖諗住post , 點知手足已經post左ret左

who開口屌美國，其他國又唔齊心，molamola

我唔係崇台，係仇港姐
由6月到依家個思維同視野小小都無變過
笑咗成10年既台灣人，國際視野都比你地更闊既時候我唔明香港人有咩咁優越喎
去到今日你地個本位仲係從香港出發去睇世界
每日係連登鬧鳩外國唔幫拖，喂，香港人又做過啲咩先？有冇說服過外國選民同政客保護香港就係保護西方文明先？有冇諗過黃台仰難民身份係德國批？何韻詩屌柒trump話佢係商人靠唔住就一鍋蜂讚好，但係人權民主法佢就簽咗既。
跟手呢兩個月就每日屌鳩外國抗疫不力，周庭直頭拍埋片出埋日文字幕屌日本仲癲過香港，連trump你地班連登仔都話係on9，因為佢口講係common flu。成個歐洲+英國就佛系抗疫既，又無視德國其實都有研究香港點解777咁柒都咁低確診數，有呼籲國民戴口罩，英國佛系方向係好早已經公佈架喎，但係點解隔咗成個星期先係英國飛返香港隔咗成個星期先係連登討論？因為靠華文傳媒去了解英國囉

香港人真係咁優越洗乜搞到依家咁？
視野係咁廣既早就逼咗何韻詩同周庭出嚟道歉啦

you know which country佛地魔啲fd

好羞家

靚女

得閒記得去睇埋頭條新聞youtube等佢地多啲廣告收入

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

大家麻煩幫手去置頂LINK CLS出去

下一個 BBC
RTHK 好波

之前唔係仲有段去中國攬女條片？

條女叫咩名？高質

推俾全世界知who 有幾柒

此帖必火

大佬呀
話我地會內部討論下咪得
cut乜撚野線

有人放左上巴哈

推上Reddit未

頂
佢一開始係咪想扮LAG機畫面

已轉推！實左太柒啦！！！

直接扮聽唔到

唔駛覆我

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

r/hongkong D post好似e家好難上到r/all popular
有冇其他subreddit 放埋

有冇人放到入武漢肺炎個sub？

沒必係錢，可以係g

#Winniehappyorganization

中共衛生幹事

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

大力推到比台仔見到

雖然見到RTHK之後再有打返去
今次係問TW in terms of containing the virus
結果係"different areas of China they've actually all done quite a good job"

WHO 推

柒到核爆，仲話係國際組織，答唔撚到就。cut線，肉撚酸到呢，執柒咗佢啦，屌你老母

有期上到

831

WHO 等執啦

條女好波 , 應該身材唔錯

由個心靚出黎

r/coronavirus 好似有支那mod 會removed
r/china_flu 冇事
順便可以放埋e條片

所以中共一直都宣傳美國佬點點點美國佬有咩問題點樣仆街點樣笑佢地
佢地製造緊一個假想敵
佢地都好清楚當大家有個共同敵人嘅時間槍口都會對外
如果唔係真係日日都學毛魔咁講該鬥爭就鬥爭依家支那應該重係軍閥割據時段

cut頭果part出黎放 r/WatchPeopleDieInside 得唔得

港台做得好
WHO #h

第一次見西人做呢啲咁冇支那特色嘅行為

中國衛生組織

正

正gif

轉呀！

咁有

好廢

呢條友個樣真係好典型大陸廣告果啲鬼佬樣

又可以撥火

利害，直線抽擊

你吹 我識果D都好撐香港
清楚知道香港咩事 怒屌發大財

Wu Han Organisation

9合一大選、總統大選嗰陣唔係話好多中國網軍咩

高質文宣
有無po主俾我follow?

嘩, 正, 推到手軟..

港台高質, 題問唔會被篩選

我些牙左比雞排妹 希望佢睇到

撚狗咁撚！rthk！！！！

q

好撚on9
cut人線人哋打返俾佢又扮晒nice咁

華爾街狠人share咗

N年前申請咗個 不過唔太識用 好耐冇開

港台好波！

你見識少啫
類似嘅嘢發生過喺我身上
電話對話 對方唔太喜歡我嘅答覆 就扮接收差叫我遲啲再打畀佢

r/ChinaFlu 開左個 求幫推
依到有多啲唔信中國嘅人同少啲五毛

有開戰線我就加

721831101111

WHO = World Trash

幾貼切

陣係識奶共

呢條片好值得TWITTER 廣傳木

post 去歐美啦，啲左膠睇清楚啦，世界平等啦

reddit 大路sub成日del post好煩

WHO who

電視劇，戲勁多依啲場面

推過去ptt啦

二方BB我老婆嚟

係咪話中左都想去支那醫果個嚟？

係咪同一個人？

比蘋果叫佢fw比台灣先
台蘋影響力大

Sorry fake news

國際佛地魔

rthk 資源咁撚勁
全台玩埋英文sub

絕對係中共剋星
依家玩到twitter

香港人要諗點企硬保住港台班人

好靚

呢d咪就係問問題

平時劣質香港記者問問題問到好撚長仲夾5,6條問題
結果比班狗官選問題答

邊個多錢聽邊個講野

估唔到現實真係用呢招

所以要盡量多睇rthk推高 收視views數

扮斷線呢D行為出現喺呢D級數嘅組織
唔玩鳩你都對唔住自己啦

武肺過後CHO真係可以執柒咗佢

記住follow埋rthk "The Pulse" Twitter!!

有冇twitter戰線？

lz 可以add埋入list嗎?

睇置頂

見到，即rt

有 睇pin
so far呢個最多人rt同comment:

呢個世界衛生組織執柒咗佢啦

個記者準備加入失業大軍

台人係ptt 同港人係連登有乜分別

衝出國際 上twiiter 玩下聯署打爆中國啦

全部CLS
RTHK The Pulse Twitter Account

FOLLOW佢

都係上網見到，隨便拎去用

好明顯啦
台港友好抗共好耐啦
依家仲想挑衝突

真係chisin

想share比台灣人睇

同條WHITE TRASH 一樣扮睇唔到

要整各種語言字幕

班支那畜生又圍爐打飛機

支畜思考模式真係難理解
到底邊個尷尬都唔知

大家應該架空世衛呢啲垃圾組織

奶共奶到咁 直接叫共衛啦

咁都可以spin去係港台尷尬
恥力無底線

好肉酸呀

正呀

立場終於報道

ppt已有post

中國=最大贏家

唔好唔記得Reddit戰線呀！！

發現愛上左條女

FB開始洗版

問題係老美磅最多水比WHO, 但中國則係直接比1/100都唔知有無,比過D主席,幹事. 777衙門同香港警察最奶呢種模式. 賣嘢唔落格, 真係揾人信.

新memes圖

求其答交畀總幹事考慮都得啦，咁蠢嘅

越係咁咪越好

黐撚線，堂堂一位國際官員有冇再肉酸啲呀⋯⋯

港媒問台灣防疫 世衛官員艾沃德裝聾讚中國

聽見台灣就裝聾 世衛官員艾沃德是在哈囉

專訪被問「台灣」防疫！WHO高層尷尬秒斷線…網笑翻

台灣一詞已成佛地魔級 講都唔講
聽到就嚇到cut線，轉移話題

就黎老婆做雞都可以攞嚟打飛機

終於燒到去台灣傳媒

驚成咁

港台自己都報返出嚟

CHO China Health Organization

推爆佢！

5G都嚟緊仲扮斷線

Tui

大家Twitter同Reddit繼續努力

加速主義

上左bc&lowy

咁撚無禮貌

Z

個幹事快啲去揾中共上下堂先啦
Cut 線咁撚柒

真係好核突

哇屌 send比美國啦

屌，唔好黎黎去去中文世界圍爐
推去外國引人睇啦

成個WHO俾支共收買哂 好撚癲

反送中同支那肺炎 兩件事將呢個世界醜陋嘅一面揚哂出嚟

RT!!!

retweet完

reddit. com/r/conspiracy/comments/fqid38/who_is_chinese_propaganda_all_officers_in_who_are/?utm_medium=android_app&utm_source=share

有千幾upvote
暫時最高upvote post
仲有reddit 唔好直接經link 入

而家單野係Twitter 發酵得好快，連登竟然先得一個post

其實佢只係做傳媒本份

不過香港傳媒全部已經變中共統戰部

死淨嘅蘋果本來就專做低質娛樂新聞起家，喺呢類專業報導方面冇得比

B.C. & Lowy都有

gas gas gas

記者好有氣質

刷下view 數啦

支那專做冤大頭，比埋啲錢啲垃圾鬼佬. 答都唔識答.

做到咁撚柒，都係想俾人屌啫大家就成全佢啦

RT UPVOTE

Show blocked user

Or rather, how much. "How much has President Xi paid you?"

Twitter RT 多到呢

Taiwan twitter trending

做到野

呢條友係咪話中咗最好去武漢醫嗰條濕鳩？

個記者咁靚都冇台仔讚

Yes!

問佢人民幣好冇味呀？？？

似足以前war3唔夠打 蚊LAN線扮斷線

接受差而斷線前，個解像度開始降低，之後先斷。邊會咁高解像度下自動斷線。

今次港台應該受好大壓力

中國邏輯

快手到咁 Chinese

Twitter好火熱

手足好波

班垃圾最鍾意調轉D 野黎講 明明係條鬼佬柒爆 佢地會調轉係記者尷尬

好撚好笑呀屌

曱甴近平推

有冇巴打知位女主持叫咩名

有冇ig

老老實實
個記者有危險

Yvonne

推1

哩條 white trash白左點解無人將佢同奶共譚一同petition要求落台？成個who 解散啦，哩啲咁嘅組織根本用黎貪污私相授受。過度全球化嘅罪孽，而家要下一代埋單

港台記者好波

有冇ig?好靚

twitter推上去

2020年3月28日 22:15:00

國際
三立新聞網

專訪被問「台灣」防疫！WHO高層尷尬秒斷線…網笑翻 | 國際 | 三立新聞網

大陸中心／陳又瑞報導

從中國爆發的武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情延燒全球，台灣的防疫成績有目共睹，許多國家也紛紛聲援希望台灣能夠加入世界衛生組織（WHO）。香港電台英語節目《脈搏》（The Pulse）今（28）日釋出的最新一集報導全球的防疫情況，其中在訪問WHO助理總幹事艾沃德（Bruce Aylward）時，節目詢問「WHO是否會重新考慮台灣的成員資格？」沒想到艾沃德一陣靜默後，直接斷線！

▲艾沃德被問到台灣防疫時秒斷線。（圖／翻攝自TED YouTube）

《脈搏》今日釋出最新一集，其中報導了武漢肺炎的全球重災區，包括美國紐約、英國倫敦、義大利倫巴底大區等，節目以各個方面介紹這些地區所面臨的困境，同時也透過網路向艾沃德請教相關專業意見。

在節目最後，《脈搏》指出台灣在被中國、WHO拒於門外的情況下，防疫成績獲得歐盟認可，更以此詢問艾沃德「WHO是否會重新考慮台灣的會員資格？」艾沃德卻是緊皺眉頭、毫不作聲，數秒後才回應：「抱歉，我聽不到你的聲音。」要主持人接著問下一題，當主持人強調「我真的很好奇台灣的情況。」時，艾沃德更是直接斷線。

之後《脈搏》再度跟艾沃德連線，希望艾沃德能就台灣防疫的表現做出一些評論時（I just want to see if you can comment a bit on how Taiwan has done so far, in terms of contraining the virus.）艾沃德卻迴避的回應：「我們已經說過中國情況了，而且就像你知道的，當你觀察所有中國不同地區時，他們真的做的很好！」（Well, we've already talk about China,and you know, when you look across all the different areas of China, they've actually done quite a good job.）接著就草草結束訪問。

▼影片來自YouTube－RTHK 香港電台頻道，若遭移除請見諒

看更多 武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情 最新報導：

★ 三立新聞網提醒您：

防範武漢肺炎，肥皂勤洗手、必要時戴口罩、避免食用生肉及生蛋、少去人多的場所、避免接觸禽畜類動物！

回國若身體不適請主動通報，14天內出現疑似症狀請先撥打防疫專線，並戴上口罩儘速就醫，務必告知醫師旅遊史。

※ 免付費防疫專線：1922、0800-001922

搵到了

一齊加入Twitter 做文宣啦

好人一生平安

哩個好撚多人回

因為yvonne岩岩開左twitter ac

好正

井底蛙係咁上下
係佢地認知入面根本冇政治問責呢樣野
官就係大哂
係中国做蟻民自卑到自大就會咁

垃圾組織

rthk 好波

屌無人擺上reddit

r/Coronavirus

咁靚既 咩名

推到有多國字幕

得300follower...大家快啲follow

整多d

好黃

Ho ball

上新聞

港台真係連英文節目都咁勁

WHO 死雞撐飯蓋 又要充大頭

好pro

紅黃藍幼稚園

放dcard好啲
批踢踢早就變五毛基地

RTHK 好撚正啊喂

全世界加入滅共 全黨死清光

好撚癲，Twitter 爆到仆街我哋真係要全力保護RTHK

係咪摸住女開會嗰個

堂堂世衛連語言偽術都唔識
得閒跟林鄭同警謊進修啦

全部WHO將世界人民健康去換支那錢！好pk.個記者好靚女！香港電台好波

行動力！

Fake news, 連登po 過， 片攝於2018年

掃背片都係佢???

摺得啦 WHO

...點解啲國際組織嘅人好似都on99咁

Xxxxx

COUNT DANKULA都有SHARE

好波！推

表情一流～～

腥左比自由時報

其實ptt仲守到
D card反而多1450

一google就有網站

請問有無片
未睇過

pin咪有囉

push返。

pin有片

dcard 好多打殘體字

幾時拍唔重要 係咪佢本人先？

唔入WHO既防疫做得好過加入左既

即係唔跟WHO指引好過唔跟啦

不過我諗到嘅係港台今次更大鑊，共匪實會迫港共搞掂成個港台... 之前都只係local班共狗搞一兩個節目

港共都係支那order啦

Yvonne 好靚女

要生存唯有叫大聲d

tui ar

同埋係條有on9，求其話呢個問題要留待大會決定就耍得走，佢on99玩cut線真心on9

WHo 中國外交分部

經過呢個訪問之後，支共再搞港台就會成為國際事件

其實佢唔係第一個問呢個問題
好多人都想知道答案 即係公眾利益
而且條問題並無既定立場 受訪者大可直接回答以澄清世衛立場
如果港台咁都受打壓 只有因為某啲人心虛

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

一齊推

Also Reddit r/worldnews

得一個人咁講，咁就叫大部分？

睇到了Sorry

好多年喇

已加

隔離post見到燒到去fox

真係要多謝咁多位手足幫手燒到上國際線

呢段訪問絕對可以成為柒到唔敢睇系列

我諗港台都冇諗過自己今次執到條咁好嘅片

PUSH呀

PTT上來來去去都係果幾個一見到香港兩個字先會上水講野踩香港，就好似每次Cheng Lap一講野就會有某幾個平時極少見而且一講野係講支那幾好幾好嘅ID噓佢咁，明顯到咁都仲有人信佢地係代表大部分台灣人？真心？

完全唔明點解要cut線

訪問過豬西百格

條鬼佬話，I cant hear the question, move one to another one then. 既然佢‘唔知’條問題,我重複問多次， ok, the next question is ‘之前個條‘，咁佢冇得唔回應

身為高層都冇條LINE背定稿係抵佢死

ptt勁多五毛
係韓狗選輸左先靜左半日

不如黎多次一人一信支持港台？

其實中共對世界文明最大威脅係
佢地係要迫啲走狗搲爛塊面
話俾人聽我大撚晒唔使跟規矩
偏要踩住人地上
衰格過清末

呢啲柒頭中共見到會好開心
我地同文明世界交流就唔好理中共呢啲極端思想

支持

搞咁耐世衛重未出聲回應

WHO中國化

721 831

RTHK 世界級

Btw CLASS youtube channel!!

個記者樣又靚, 英文又好, 好勁下

條女好靚啲5官，好似天使咁

上咗fox news

隔離post見到

難怪俾左仔搞

佢哋會選擇性失明

有無link?

好撚好笑

即係reddit worldsnews個source

心諗：仆街中伏！

推pin入面啲link呀

執柒咗佢啦世衛同UN

今次Wuhan Hygiene Office 爽囉

仲有支那人話事既ICAO

其實都滲透咗好多

有d鬼佬仲on99唔知

港台進化監察全世界

唔知點解有啲期望下一次鹹菜會話係香港人批評佢，影響佢形象

向全世界宣傳香港人係反Wuhan Health Organisation 呢個支那旗下嘅光棍組織

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

鹹菜？

成日話港台冇人睇，今次大把人睇啦

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Mr 鹹得菜

可能俾人拍左片唔奶共都唔得

人民幣好撚香

台灣外交部已forward

廢老只會停留 CCTVB

外交部 Ministry of Foreign Affairs, ROC (Taiwan)
Flag of Taiwan
@MOFA_Taiwan
·
2h
Wow, can’t even utter “Taiwan” in the WHO? You should set politics aside in dealing with a pandemic. FYI @WHO
, 450+ news reports from 40+ countries so far positively covered #Taiwan’s handling of #COVID19. These reports do not mistake us as part of China & #TaiwanCanHelp. JW

外交部 Ministry of Foreign Affairs, ROC (Taiwan)
Flag of Taiwan
@MOFA_Taiwan
Welcome to the official account of the Ministry of Foreign Affairs, Republic of China (Taiwan). All tweets initialled JW are by Minister Jaushieh Joseph Wu.

有冇人識改圖可以係世衛條友後面加隻習近平落去 I am wacting you

[quote]全部CLS
RTHK The Pulse Twitter Account

台灣外交部已Retweet

推到上國際

世衛條友奶到

痴線打返俾佢再追問台灣做得好唔好，就答你中國已經做得好好，問非所答。成個WHO都無都係癈嘅

港台堅好波

有無日文twitter巴打

港台好波，💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

鍵盤戰士幫手

笑到我傻 cut線 總幹事喎

趁呢個機會多啲同全世界講港台俾港共政府打壓緊

記唔記得森哥條片
20200306港台全方位被打壓情況比外界想像嚴重好多
youtu.be/tmV7uU2KKWk

港台處境真係非常之危險，連森哥都講到眼有淚光

推上國際救港台！！！

Any organization that starts with World, Global or NATO, are anti-America & Israel Pro-China, Russia and Palestine. We need to stop giving these clowns our tax dollars.

RTHK number one！

快上佢ig yvonnetg_幫手追擊五毛

周庭都出咗tweet 推

好多支那種係佢ig底下留言

怕咩講真
咁先證明呢條片做得好

黨報出聲護who了

個記者呢世唔使去中国

佢之前親身去新疆拍維吾爾集中營嘅專題

原來台灣總統發言人twitter都有回應

好夠guts

希望美日加入

p

全部CLS
RTHK The Pulse Twitter Account

台灣外交部已Retweet

台灣總統府發言人都Retweet

食住個勢、可以推翻上水

世衛專家來中國開會原來是這樣研究疫情

Fact check #153
旅遊業活動

掃背片fc

世衛專家來中國開會原來是這樣研究疫情

Fact check #153
原本係旅遊業活動

好等我cut咗佢先

ptt 滲透勁過連登 淨係睇ptt 你想像唔到蔡英文會大勝

呢個真係要不停重複

班仆街真係一直話唔會人傳人 唔會空氣傳染

上一轉微博睇，佢地仲讚世衛條友答得好，港台記者自取其辱

佢應該唔係好大個, 二十幾歳左右, 似ABC 多喎

小學未讀完既習近平係博士畢業都吹得出, 由鳩佢地啦

台灣外交部都出咗

已pin

因為cctv出咗

俾官方認證
港台真係激到強国扎扎跳

第一次俾使捉到正

係會一邊開會一邊揸支那雞果條鬼佬？

又靚又叻

WHO終於回應

世衛高官避答台灣議題疑 cut 線 世衛：台灣加入與否 取決成員國 而非世衛職員

唔係，嗰條唔關佢事
佢係話有病都想喺武漢醫嗰條友

用左一日去諗

所以唔好比港台變condom

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

俾WHO cut線嗰個RTHK女記者嘅IG俾大量支那蛆蟲留入侵留言攻擊

RTHK 記者插中 WHO 同中國要害，引嚟過百五毛狗去佢 Twitter 圍咬！

三立報導RTHK質問世衛關於台灣條片下面好多五毛

WHO無視RTHK記者條片好多五毛留言,快啲幫手comment!

記者好正

［回水回水回水回水］國際鍵盤戰線 : 香港人邀請全世界一齊放棄奶共世衛

唔好搞到RTHK變 Condom，將RTHK發生的困難講比國際聽

無連登仔睇Count Dankula?

我有pin

NATO都係

似乎係著名youtuber？

Bump

係，睇吓佢最近講言論自由個條片，好有教育意義

控訴記者被趕出中國,香港及澳門,警黑依舊合作濫捕,延遲社團申請過程
另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請,
這亦是兩院Be Water Act 的一部分 [欠98000]

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus [欠35000]

Support Hong Kong Independence [欠85000]

唔該幫手forward 同share 出去

快d撥火！全民Twitter
#ChinaLiedPeopleDied
#WHOLiedPeopleDied
任拎唔嬲，最緊要快d開ac撥火
圖都比晒你，唔係唔開啊？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！